澀琪 Wendy irene

點解可以咁撚正

Irene太靚 太靜
Wendy鬼妹仔 真性情
澀琪單眼皮 鄉下妹

Irene有陣仙氣湧岀黎

irene真係靚到離譜 可惜真係好似仙女咁唔太出聲

我要Joy

Joy都正 不過我成日形住佢似少時秀英
利申sone老屎忽

Irene佢勁驚生人，所以先唔太出聲

有冇人覺得yeri真係好似允兒
樣似聲似性格似

有無睇red velvet誘惑申絲草

更係有 笑到仆街
佢地啲戲真係唔錯

Yeri而家出親場都笑得開心 好甜 望到佢好sweet
明明以前佢狂西臉

joy係最正

有潛力

成隊都正阿屌你

求澀琪 Wendy圖

啱啱入坑 求圖
啱啱煲哂佢地呢兩年綜藝

我覺得唔似喎，係個名一樣囉。
利申五年sone

留意左joy 2年幾3年都唔覺似秀英

我睇鬼怪跟星材只後睇我結就鐘意左joy